覺唔覺d藍絲炒股 好低能 個腦又未開 資訊流通又乜都唔識

送錢比人

佢哋只在銀行睇股價